# Simplified Chinese translation of adriconf.
# Copyright (C) 2019 adriconf'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the adriconf package.
# Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: adriconf 1.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Jean Lorenz Hertel <jean.hertel@hotmail.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-06 08:10-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-08 02:02+0800\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../GUI.cpp:728
msgid "Add Application app driver widget is not in glade file!"
msgstr "“添加应用程序”应用驱动组件不在 glade 文件内！"

#: ../GUI.cpp:721
msgid "Add Application app executable widget is not in glade file!"
msgstr "“添加应用程序”应用可执行文件组件不在 glade 文件内！"

#: ../GUI.cpp:714
msgid "Add Application app name widget is not in glade file!"
msgstr "“添加应用程序”应用名组件不在 glade 文件内！"

#: ../GUI.cpp:708
msgid "Add Application dialog is not in glade file!"
msgstr "“添加应用程序”对话框不在 glade 文件内！"

#: ../GUI.cpp:96
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: ../GUI.cpp:638
msgid "An advanced DRI configurator tool."
msgstr "高级 DRI 配置工具。"

#: ../GUI.cpp:278
msgid "Application %1 not found"
msgstr "未找到应用程序 %1 "

#: ../DriConf.glade.h:6
msgid "Application executable:"
msgstr "应用程序可执行文件："

#: ../DriConf.glade.h:5
msgid "Application name:"
msgstr "应用程序名称："

#: ../GUI.cpp:692
msgid "Application removed successfully."
msgstr "应用程序移除成功。"

#: ../GUI.cpp:776
msgid "Application successfully added."
msgstr "应用程序已成功添加。"

#: ../DriConf.glade.h:4
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../main.cpp:70
msgid "Checking if the system is supported"
msgstr ""

#: ../Utils/XorgQuery.cpp:15
msgid "Couldn't open X display"
msgstr "无法打开 X 显示"

#: ../main.cpp:46
msgid "Creating the GTK application object"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:168
msgid "Current language code is %1"
msgstr "当前语言代码为 %1"

#: ../ValueObject/EGLDisplayWrapper.cpp:37
msgid "Display is missing EGL_MESA_query_driver extension"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:211
msgid "Driver %1 not found"
msgstr "未找到驱动 %1"

#: ../Utils/ConfigurationResolver.cpp:213
msgid ""
"Driver '%1' doesn't support option '%2' on application '%3'. Option removed."
msgstr "驱动“%1”不支持应用程序“%3”上的选项“%2”。选项已移除。"

#: ../Utils/WaylandQuery.cpp:57
msgid "Driver doesn't support extension \"EGL_MESA_query_driver\""
msgstr ""

#: ../DriConf.glade.h:7
msgid "Driver:"
msgstr "驱动："

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:28
msgid "Enumerating DRI Devices"
msgstr ""

#: ../Utils/Parser.cpp:167
msgid "Exception caught during device XML parsing: %1"
msgstr ""

#: ../Utils/EGLDisplayFactory.cpp:14
msgid "Failed to create EGL display"
msgstr ""

#: ../Utils/GBMDeviceFactory.cpp:18
msgid "Failed to create GBM device for %1"
msgstr ""

#: ../Utils/EGLDisplayFactory.cpp:20
msgid "Failed to initialize EGL display"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:103
msgid "Failed to load file: %1"
msgstr ""

#: ../Utils/GBMDeviceFactory.cpp:11
msgid "Failed to open device %1"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:518
msgid "Force Application to use GPU"
msgstr "强制应用程序使用 GPU"

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:33
msgid "Found %1 devices"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:93
msgid "Found configuration on path: %1"
msgstr ""

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:84
msgid "GPU \"%1\" has the driver \"%2\""
msgstr ""

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:57
msgid "GPU has been detected as \"%1\" from \"%2\""
msgstr ""

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:75
msgid "Generating EGL Display from GBM device for \"%1\""
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:139
msgid "Generating final XML for saving..."
msgstr "正在生成最终的 XML 以保存……"

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:66
msgid "Generating gbm device for path \"%1\""
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:17
msgid "Legacy system-wide XML path: %1"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:24
msgid "Legacy system-wide file doesn't exist"
msgstr ""

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:90
msgid "Loading driver options"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:71
msgid "Main window object is not in glade file!"
msgstr "主窗口对象不在 glade 文件内！"

#: ../Utils/XorgQuery.cpp:85
msgid ""
"Missing GLX_MESA_query_renderer extension. Probably this is a closed-source "
"driver."
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:314
msgid "Notebook object not found in glade file!"
msgstr "笔记本（notebook）对象不在 glade 文件内！"

#: ../GUI.cpp:359
msgid "Option %1 doesn't exist in application %2. Merge failed"
msgstr "应用程序 %2 中不存在选项 %1。合并失败。"

#: ../GUI.cpp:533
msgid "PRIME Settings"
msgstr "PRIME 设置"

#: ../Utils/Parser.cpp:6
msgid "Parsing XML %1"
msgstr ""

#: ../Utils/Parser.cpp:128
msgid "Parsing device for XML: %1"
msgstr "正在写入生成的 XML：%1"

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:45
msgid "Processing GPU with PCI ID \"%1\""
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:10
msgid "Reading legacy system-wide XML"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:70
msgid "Reading system-wide XML"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:35
msgid "Reading user defined XML"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:108
msgid "Remove current Application"
msgstr "移除当前应用程序"

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:124
msgid "Skipping device %1 due to error: %2"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:642
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: ../GUI.cpp:62
msgid "Start building GTK gui"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:77
msgid "System-wide XML path: %1"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:117
msgid "System-wide configuration path doesn't exist!"
msgstr ""

#: ../GUI.cpp:693
msgid "The application has been removed."
msgstr "该应用程序已被移除。"

#: ../GUI.cpp:778
msgid "The application was successfully added. Reloading default app options."
msgstr "该应用程序已被成功添加。正在重新载入默认的应用选项。"

#: ../GUI.cpp:678
msgid "The default application cannot be removed."
msgstr "默认的应用程序无法移除。"

#: ../GUI.cpp:679
msgid "The driver needs a default configuration."
msgstr "驱动需要一个默认配置。"

#: ../Utils/DRIQuery.cpp:97
msgid "Unable to extract configuration for driver %1"
msgstr "无法提取用于驱动 %1 的配置"

#: ../Utils/XorgQuery.cpp:31
msgid "Unable to extract driver name for screen %1"
msgstr "无法提取用于驱动 %1 的配置"

#: ../GUI.cpp:658
msgid "Unexpected response code from about dialog: %1"
msgstr "收到来自“关于”对话框的意外响应代码：%1"

#: ../GUI.cpp:491
msgid "Use default GPU of screen"
msgstr "使用屏幕的默认 GPU"

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:49
msgid "User defined XML doesn't exist"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:42
msgid "User defined XML path: %1"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationLoader.cpp:139
msgid "User defined configuration is empty. Returning an empty object"
msgstr ""

#: ../Utils/ConfigurationResolver.cpp:380
msgid ""
"User-defined driver '%1' on screen '%2' doesn't have a driver loaded on "
"system. Configuration removed."
msgstr "用户在屏幕“%2”上定义的驱动“%1”未在系统加载的驱动中找到。配置已移除。"

#: ../GUI.cpp:751
msgid "Validation error"
msgstr "验证错误"

#: ../GUI.cpp:146
msgid "Writing generated XML: %1"
msgstr "正在写入生成的 XML：%1"

#: ../GUI.cpp:753
msgid "You need to specify the application name, executable and driver."
msgstr "你必须指定应用程序名称、可执行文件和驱动。"

#: ../DriConf.glade.h:2
msgid "_Application"
msgstr "应用程序(_A)"

#: ../DriConf.glade.h:1
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../DriConf.glade.h:3
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../main.cpp:63
msgid "adriconf running on Wayland"
msgstr ""

#: ../main.cpp:66
msgid "adriconf running on X11"
msgstr ""
